名校secret fb page 湧現大量三毛post

啱啱見到
名校secret呢半個鐘 不斷出現啲三毛post
入面又不斷分化
呢個page好多小學生睇
希望大家出手
一齊去打返贏場輿論戰

投稿link:

Push

我都就黎唔記得有里個secret了
連堆3毛一齊送入歷史博物館la

150不意外

垃圾page 班admin正仆街

俾啲時間佢地, 佢地仲係二元對立論中
佢地要慢慢學
會有一日好似我地咁明白香港唔係咁簡單

名校secret投咗共好耐啦
就係因為佢投共先有班人出走，政咗個新名校secret咋嘛